鄧紫棋 G.E.M.《差不多姑娘》官方MV！！！

大家聽日睇完就好去遊行喇 差你一個差好多😁

昨晚中國新說唱的《差不多姑娘》公演首播！實際上，節目上我唱的歌詞比較收斂了⋯🙈
明天我會送上《差不多姑娘》官方MV！
7月21號上午11:00，Real Talk！
Miss Similar Official MV, July 21, 11:00AM!

遊行今日喎..

可以睇住呢個先 都好skr

聽日見

又話唔比用GEM個名

見佢仲用緊應該用得掛

DOPE🔥🔥🔥🔥

Skr

之前有事就番黎香港 話我係香港人
依家風聲過左就番大陸搵錢

咁佢真係香港人喎
佢不嬲都有返大陸搵錢
無衝突

上海人

香港居民

相信佢想做大陸人多過香港人?

佢本身大陸人黎

佢rap 總有陣柒味應該話係格格不入

佢說唱好撚廢 仲衰過51煩
垃圾

好掂

"chopping daugther, topic daugther"

Up乜==

做愛❤

癲？